新手開戶一問

想開個security8,係唔係真係免佣？同埋點入錢點攞錢？？